申覆核阻選民登記冊公開姓名住址防起底 員佐級協會敗訴

香港警察隊員佐級協會稱擔心警察的選民登記資料被用作「起底」，於去年區議會選舉前，申請司法覆核挑戰選舉事務處將選民資料包括姓名及住址同時開放予公眾查閱的安排，高院原訟庭今(8日)裁定協會敗訴，協會要向選管會付訟費。
協會於去年10月入稟後，隨即申請臨時禁制令，雖一度被駁回，但最終上訴得直，上訴庭頒令禁止選管會開放可聯繫到選民姓名及地址的登記冊予公眾查閱，直至此司法覆核申請有結果為止。
在司法覆核的申請中，協會一方力陳現行的選民登記制度，未能保護受政治風潮影響的選民。而早前的社會動盪和因此而興起的「起底」風氣，不單影響警察，示威者亦同樣受害，不單選民個人的資料，連家人甚至小孩資料亦被人用作滋擾甚至恐嚇，後果可以非常嚴重。
至於選管會一方就認為，協會未能提出證據，顯示被「起底」人士個人資料被洩跟選民登記冊有關。

會唔會上終院

Hi

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

馮驊竟然反對申請

作賊心虛起佢老母

佢地可以又夾錢上訴？

未知

協會未能提出證據，顯示被「起底」人士個人資料被洩跟選民登記冊有關。

同無可擬差唔多

假象

早晨

俾散仔協會又要眾籌幾百萬 找對方律師費
向太同獸成呢啲「正當商人」準備好磅水未!?

間唔中有正常判決
都阻唔到法治已死呢個事實

係咪即係登記冊開放返？

小鳳姐！

駁唔到

想睇佢上訴，反正洗對家錢 / 公帑 ，公帑有剩又唔係我地分

又岩

係咪要講返法治未死

個段時間人地玩行政手段用禁制令阻你渣

1. 點證明關選民登記冊事
2. 點知個POPO有無做過選民
3. 假設POPO有登記
本野成本黃頁咁
搵到on9
4.啲資料你自己提供幾多
先show係本登記冊
邊有咁容易起
有法律常識都知輸撚緊

根本唔洗質疑法治已死呢個事實，一日光復唔到香港，一日都無法治。

警隊入職人數按年跌四成 反修例運動期間多三成警員離職 四成新入職警員學歷為毅進

有險可守🙏

Push

Over my dead body

有險可守

散仔會學人玩訴訟
返你曱甴屋幫大sir 含撚啦散仔

//84 (6) While I can readily see that “doxxing”, whether against police officers and their family members or other persons, is a serious problem in the society, I do not consider that the answer to this problem lies in abolishing or restricting public access to the electoral registers, or indeed other public registers. //

唔好講上訴住先 判詞呢段都收佢地皮啦
個官認為起底對象不論係狗定普通市民都係嚴重問題唔係狗有特權 而取消各類公開查冊唔係解決起底呢個問題嘅方法 即係叫班狗唔好當成個宇宙圍撚住你地黎轉啦

堆

推

毅進仔
汁石仔啦

聽日就蒙面法上訴成功

扮吓唔係軍政府嗟

人權法

起底呢個問題
全世界都冇得搞㗎啦
你啲朋友親人將你啲資料放上網
你點封？

毅進級協會

效果已達啦屌
之前投票冇得check
Dllm遲啲玩下上訴又唔撚俾check

Sorry 呢單野跟得唔貼，想問選民登記冊對佢地有咩不利？我只諗到同種票有關

等睇聽日
個官話全世界戴口罩都犯法
睇下段新聞點上國際

不舉能想係上任之前係啲小事上面扮公正洗底(七警,起底), 到一啲大事上面(e.g.清算手足,釋法)咪又係奶埋共

On 9 仔

其實有個簡單解決方法

所有藍絲狗都唔好做選民咪得

啱呀 大家唔好覺得有d正常裁決就代表咩法治吊緊鹽水
法治從來只有 有定冇
冇一半
死左就係死左

想問今次係邊位法官判

因為政府係被告
作為被告一定係做原告嘅對家

基本係比大家查種票，唔明同黑警起底有咩關係！

散仔係condom之嘛
咪俾你贏下以為法治未死囉
啲重要案件全部都係佢贏

等睇黑狗上訴

真

似係叫狗自己查案拉人，咪搞我

真係用到查詢喎 之前用唔到就係因為呢單野既關係?

納稅人比錢散仔會玩野

上訴！上訴到跪為止，法庭實跪

世博選民資料失竊你班絕子絕孫狗拉咗人未

散仔會入面如果有人司法覆核個會不當利用會費搞到要交訟費 咁就大獲囉

散仔就係散仔

散仔協會又驚又唔信制度，又要登記做選民

出禁制令果時應該要咁考慮啦

Chow J 周家明

咁依家個禁制令係咪無效?

同埋今次散仔協會唔係輸司法覆核
係佢啲理據連JR嘅許可都攞唔到
當日申請臨時禁制令原訟庭唔批
上訴去上訴庭批咗
今日原訟庭簡直係刮咗上訴庭一巴掌

唔駛諗 一定會 用嚟用去都係用緊香港人錢關班曱甴撚事 上訴失敗拍拍羅友就走得

判敗訴又點？ 區議會果陣咪照樣禁左查選民登記冊 訴訟費又唔洗班狗自己出

一陣立法會又黎多次

W

司法已死？

狗狗協會唔係政府部門，其實係狗狗唔比搞工會既衍生物，所以理應係用佢地錢
不過有幾多枱底交易就唔知了

我意思係散仔會 vs 選管會
散仔會 = 對家錢
選管會 = 公帑
我地no stake

你岩

佢哋啲散仔自己on 9 四圍flirt 女又影𨳊相，
仲要响微信上載埋啲搲like相
咁佢哋唔禁微信？

根本成件事爭在個官未俾評語
”若要人不知，唔好太低b"

如果佢咁都成功到
即係呢個選舉制度毫無保密可言
完全同立場無關係講緊成個架構既失敗
有智慧既人都唔會由選舉事務處個邊諗得出D資料會畀人起底

實體嘅選民登記冊其實係點？寫曬全港登記選民嘅名同地址？